Mac撚請入

有冇巴打試過/知個mon發生咩事？買左未夠一年

可以去整 換成塊display

標準答案：拎去Apple 整

未夠一年就拎去整

未夠1年就拎去apple整啦..

未夠一年可唔可以整多過一次？

無物理損壞 你日日去整 又有咩問題